警形容「曱甴」很有生命力 外界毋須過份演繹

警形容「曱甴」很有生命力 外界毋須過份演繹

反修例運動引發連場警民衝突，警隊民望大幅度下滑，超過3千個警員被「起底」。警民關係主任譚汝禧接受本台《鏗鏘集》訪問時表示，他的個人資料被公開後不停受滋擾，認為市民將發洩的情緒放在警員家屬上面，令人沮喪。對於警員在多次示威現場以「曱甴」稱呼示威者，譚汝禧認為外界毋須過份演繹，亦可以用正面角度看，形容「曱甴」很有生命力。譚汝禧表示不認同警員沒有展示委任證及警員編號，市民無從投訴，他說現時有很多申訴渠道，同時也要等監警會的報告。化名阿欣的警員認為，前線執勤的同事慢慢失控，做出過份行為，7.21事件是導火線，警方在記者會「死不認錯」態度令市民進一步失去信心，甚至警方內部同事亦有微言，希望政府勇於成立獨立機構調查事件。一名防暴警員太太Sunny認為，7.21事件令警察失去尊嚴。她本身是示威者，積極參與示威，雖然兩人無試過在衝突現場相遇，但經常因為反修例運動而起爭執，她曾經問丈夫，為何警員會使用不適當的武力，圍毆示威者，11月西灣河開實彈槍事件亦令她無法接受。

2019-12-23 15:43:59

Source: RTHK TG

認為市民將發洩的情緒放在警員家屬上面，令人沮喪

禍不及家人嘅前提係一人做事一人當

我地叫佢做狗，都形容好有生命力

好難想像警甴老婆係手足
平時點相處

叫你強姦犯仲有活力啦 讚緊你暫時未陽萎

好難想像

一名防暴警員太太Sunny認為，7.21事件令警察失去尊嚴。她本身是示威者，積極參與示威，雖然兩人無試過在衝突現場相遇

蒙咗面無number打咗你都唔知啦

狗嘅廢話得番用嚟文宣加強民意呢個作用，大家睇完笑下就算，唔洗嬲，行動最實際

要改叫警曱

正視聽啦屌，唔好比班狗帶到風向spin撚到
無人過份解讀，林志偉條撚屌一早解釋左點解係曱甴